你唔鍾意我 點解我傷風嗰日要擺盒藥喺我個位?

一約你睇戲就話唔好5會 咩2c 好好挽?

望到個標題好熟

你係兵黎咋 傻仔

今晚嬲嬲地要叫個雞平衡下

You have why play me?

你媾過女咩

佢好多兩性經驗

條女沉哂船 約睇戲都諗咁遠..

你俾返藥錢佢囉

基妹上岸之後香港已經冇歡場可言..

我後悔了

佢冇媾過女
佢敢呃其他人唔敢呃我

沉船吾係咁解架恥笑開始

佢好有可能唔係擔心你病 而係驚俾你傳染

係我圈子裡面系咁用

你又老又毒有咩圈子

喂使唔使咁能mean

有咩問題

我會唔開心

痴線？

發神經

驚你傳染返俾我咋屌

想你冇圈子淨係得我一個呀係都要畫出腸..

55

秒回同hea回都聽過 秒hea回係點玩?